大家點睇劉浩龍演唱會海報個造型.............

一黎完全唔襯佢 整到佢成個乞衣
二黎話佢抄will i am 但又無will i am咁型
總結兩個字

失敗

佢都開演唱會呀.....

亞洲人真係好難carry呢種look

咩人嚟㗎？

juno型d

麥花臣開都要480

劉浩龍 麥花臣 480一半都比多咗

有個口就話識唱歌

老實講，如果搵佢同 ekids 揀
我寧願入去睇 ekids, 起碼有得笑吓先

邊撚個係劉浩龍

到散唔到飛既時候各大媒體討論區又吹奏到上神台
香港人對佢唔住 懷才不遇 乜乜乜

我見到周杰倫

傻鳩先去睇

想學JUNO又唔似

消失左咁耐
原來去左南韓

學到好尷尬

Ekids飛$480，開show前一日劈到$400/2張
仲要有人免費派飛散飛
劉浩龍如果$100-150，我會考慮下

係香港做藝人真係陰公
人地大大話話都叫有幾首歌爆紅過 仲好唱得下
唔支持本土歌手都算 仲要踩人一張飛200都唔值

劉浩龍係唱得之人, 但星途就好差

痴埋去容祖兒到又係前幾年張繼聰既翻版, 但睇唔出佢有張繼聰嗰種鬥志

咬下老軟咪算囉，搞咁多野